Solomon:國會不會直接回應民建聯，因為我們的立法者不在乎她的想法

Congress wouldn't respond 2 her directly b/c our lawmakers don't care what she thinks/says. We see her statement as a Beijing rear end kisser who wants a promotion 2 replace Carrie Lam. But they will make her Beijing puppet masters 2 pay 4 it if that happens. I hope she googles!

google翻譯:國會不會直接回應她因為我們的立法者不在乎她的想法/說法,我們認為她是中共背後的代言人,企圖能夠成為第二個林鄭月娥

後面唔識有無人教

齊來互相傷害

戇撚鳩

如果佢地敢做,背後操縱佢既人定必雙倍奉還. 希望佢講呢樣野之前可以google下

係咪咁!

最好快d沒收美國佬在港資產沖繩F22一個鐘就到香港

如果港共真係照李xx 所講反制裁美國 咁中共就要承受代價

2pay4 係咪雙倍奉還咁解?

to pay for
佢成日簡寫

sorry

2 plus 2 is 4, -1 is 3 quick maths

咩叫2pay4

Rear end kisser

原來佢先係焦土之母，我一直錯怪佢

To pay for

係就爽手 繼貿易戰 中美又將多一場大戰
諗下都興奮
又可以睇到支那比美帝屌打

我覺得Solomon有心唔畀啲5毛直接translate
所以先又國旗emoji又用咁多簡寫

當然可能係twitter限字數所以佢先咁打啦...

其實同話佢on9冇腦冇分別

睇落係話佢奶中共想上位做特首，但其實佢講出黎嘅野係焦土攬炒，中共會大撚鑊，叫佢返去google下

Rear end kisser 其實呢句點解

莫非係奶屎眼

姐係ass kisser既文雅寫法

rear 係後面
end 都係後面
連埋 Beijing rear end kisser
個人見解為 奶共者

twitter有字數限制，所以唔重要嘅字會盡量用縮寫